灰塵、汙垢和蛋糕糖霜會深深扎進你的臉森林。 最好的鬍鬚產品，你的生活中最好的鬍子|Florie Korani | 2021年8月18日|大眾科學 
 女人想要蛋糕、糖衣和上面的櫻桃，就像其他人一樣，我們必須去爭取。 “我們願意放棄一切。 “比莉·簡·金反思她的遺產和新回憶錄全部在凱迪·朗|，2021年8月13日|時間 
 能夠在自己的後院完成這一切，簡直就是錦上添花。 最佳露臺傢俱:適合你空間的戶外座椅比利·卡登，2021年7月20日 
 在蛋糕盤中間加一團糖霜，然後把第一層放在合適的位置。 如何吃到美味美味|jversteegh | 2021年7月8日|外部在線 
 當我們討論使用SEO數據來確定你的業務差距時，錦上添花的是一個良好的、徹底的反向鏈接差距。 使用SEO數據分析來識別業務差距|Kris Jones |021年5月24日|搜索引擎觀察 
 除了做必要的事情來奪取多數席位，還有錦上添花的事情。 馬特·劉易斯，2014年11月5日，每日野獸 
 這將是一層很好的糖衣，因為它將證明自鳴得意的傳統智慧和通常一樣是錯誤的。 奧巴馬醫改跨過終點線|邁克爾·托馬斯基| 2014年3月31日|每日野獸 
 昨晚，他邀請了賈斯汀·汀布萊克(Justin Timberlake)和麥當娜(Madonna)，簡直是錦上添花。 《週六夜現場》凱文·法倫| 2013年12月22日|DAILY BEAST 
 這部電影的故事就像背景一樣，在情感上層層疊疊，這是錦上添花。 《冰雪奇緣》是繼《獅子王》之後最好的迪士尼電影 
 皮手套不過是錦上添花。 布蘭妮·斯皮爾斯在“工作婊”中的10個造型|艾米·齊默爾曼| 2013年10月2日|每日野獸 
 一部分被沉積和凍結，這些巨大的“蛋糕”的糖霜逐漸堆積起來。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 上桌前，撒上一點糖粉，或者如果喜歡的話，在上面撒上白色糖霜和磨碎的椰子。 《普萊斯博士新食譜》佚名 
 放入沸水中，不斷攪拌，直到糖霜在碗底輕微摩擦。 《普萊斯博士新食譜》佚名 
 如果需要粉色糖霜，可以加一大勺草莓汁或其他果汁。 《普萊斯博士新食譜》佚名 
 對於上面使用的巧克力糖霜，從火上取下後加入1.5盎司融化的無糖巧克力或4.5湯匙可可。 《普萊斯博士新食譜》佚名